### Repo:pcv-book-code

### Book:Programming Computer Vision with Python
根据Programming Computer Vision with Python人民邮电出版社2014年7月中文翻译版本整理代码。

### Reference
参考https://github.com/willard-yuan/pcv-book-code 中代码修改整理而成。
注：参考代码是在在windows下调试出来的，本代码是在mac电脑sublimetxt编辑器python3.7.8下调试出来的，如果你要在windows/linux下编辑器/IDE的其他python版本运行的话，请对代码做相应的调整。
 
### Correction
提交勘误，请移步[这里](http://www.ituring.com.cn/book/1349)。

### Copyright license
本书采用“保持署名—非商用”创意共享4.0许可证。只要保持原作者署名和非商用，您可以自由地阅读、分享、修改本书。详细的法律条文请参见[创意共享](http://creativecommons.org/licenses/by-nc/4.0/)网站。

